沈門師兄弟吹水區暨拜師區(111)

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

賣700買992

大師兄

支持！

\|/

師父：九月十月大茶飯

頭先未瞓醒

徒兒再提醒師父大人！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

發覺道指走勢同尋日恆指一模一樣
係咪原野半夜買左道期

原來收市前跌係因為原野入咗貨

師父：992轉緊型 要信聯想管理層執行能力

尋日原野好似大概係呢個位買貨

師父：700盈制增長已經見頂！

唉，我星期五先買左$6000 call呀

老美

侵

師父：992係要中線睇手機業務增長
唔等得嘅就換咗佢 因為個市震盪

\l/
老美倒跌

師父：700散緊貨
唔沽都唔好叫人買 ！

師父：52 341唔會有增長！

紅色大字講哂錢錢錢重點
其他嘅唔使聽師父

弟子喜迎聖獸新貴

好耐之前有個牛消失埋

咁我咪出事

其實我個名係一匹馬嘅名嚟

呢到啲人好迷信

即改

連馬都有埋... 沈門真動物小隊既下場...

但旺兄呢個名幾好聽

要問五行專家沈振盈

之前講過，要有個子字。樣子，量子。你咪老子

食物名會出事嗎？

好似用名都安全d

沈門堪輿學

基子 唔怕生壞名，最怕改壞名。我地上次上網check 左師父個名係水水水名格 話佢天生自大狂妄，做錯都唔肯認，好多野都黑仔。

岩岩睇新一期師父專欄，原來佢係阿仙奴fans

我check自己真名係火火木，火屬

自己睇

你宜家先知 佢上次贏果場唔知咩賽事，師父話買左對家。

財運

收到！
大家出盡力沽！

哈哈，我對師父唔夠熟悉

社交都好中，師父做哂股市kol 但不宜自大

唔熟好危險 好易上左佢船

我記得有場決賽師父燈贏左，但唔記得係咩聯賽

精神：不重視物質好壞只顧追求理想，精神常在不安定

成日活係自己世界

足總盃

豹哥

見你地咁講 如果師父有日祝福汽車股 我呢個名應該都會GG

原野已經西利
而家向上移，變高原，應該更勝一籌。
如果第日改名叫山頂，功力應該 ...

睇左師兄弟文字版的錢錢錢live節目。
我真心覺得師父好撚無恥。
明明自己揀左隻廢股，
係都要話自己揀嘅係轉角股。
屌你老母，轉你老味個西嘅，真一冚家燈

豹頭

仲叫人冇信心就沽撚左佢

河馬黎

河馬仔個名可愛d 一係叫河馬仔關羽，用關羽個名辟邪

叻仔

想點，好亂 學原野玩分裂？

名冊之後都係改改名好

仲名冊？

沈門門禁：
1）數錢工具
2）加租
3）名冊

邪雞呢？

當我無講過

我唔信邪，買咗5，跟我歡迎，燈到佢30蚊我 你𠻹，大手入

5 跌爆。我會叫老母掃貨。

跟沈門串師父

沈判日佢就知驚，跪地求師父饒命

沈門關二哥

搵量子做基金經理唔知回報有冇200%

賣騰訊買992

師傅尋晚話 992 刻意做衰盤手嫁

我信，會計制度可以搬嚟搬去啲數，992存(死)貨量誇大咗，入得過

越遲入越平

早買早享受，遲買平幾舊

朱仔買咗macbook?

人唔笑
狗都吠

師父講咩都啱

師父喺31999點確認大升浪，
啟動沈啟日，
條友驚到標屎都似

Lee d 阿豬阿狗都無人識佢，學人串師父。由21900師父帶領我地都27800，沈門中人回報點止40%

你已成功通過考驗！

Shum's LuiBo CBBC fund

世界末日
宇宙大爆炸

我有個問題想問。

師父著燈，講邊瓣，死邊瓣，叫做著燈 (即係師父說A中B)。

師父在每個月的月尾，即係最後一個星期會熄燈 (即係師父說A中A)。

咁如果一個月有五個星期，就好似今個月八月份咁，師父會在第五個星期先熄燈，還是第四個及第五個星期熄燈？

求指教

AB 梗係問大師兄...

你好似令我啟發到d野

買992沽700！
Pair trade!

天氣咁好又跑完步做完gym
除左屌閪之外諗唔到有乜好做

本世紀最瘋狂的投資建議

AB

大茶飯之前！
徒兒再提醒師父大人！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

留名等睇十一、十二月大茶飯

師父大人唔會錯嘅！

師妹 我而加喺荃灣physical

原來你係旺師兄
我今日返學返全日

師妹，星期六都要返全日

Full time 做野加 full time student
好chur

讀咩返咁誇
我讀PT DEGREE都係一個禮拜三日

師父話992轉型要時間
要信992管理層執行能力

師父祝福管理層
楊生仆街了

你又知既

其實我有個問題想問好耐，師父同倫敦金果d仆街有冇關係？facbook果個楊生講既係咪真架？我唔信師父會做埋d生仔冇屎忽既野架

佢就係咁仆街

師父解釋下先
你講823時正氣撚然
點解調轉頭有倫敦金呢啲嘢

有冇食到組媽？

師父係咁仆街嘅咩？

唔係咁邊得黎咁多錢做淡倉

俾英國皇帝知道左
又大做文章，大巴大巴摑師父

行內一早知嫁WO 唔係咩

諗諗下其實沈門即係賺緊D無知阿婆既錢

有人贏就有人輸..

倫敦金呢啲沈門冇人做
加埋政府又唔理
原則上唔關沈門事

去咗澳門，屌佢老味多人到嘔，返香港入賭股唔係冇得諗

學埋師父嘅實地考察

我地贏晒師父既陰質錢再貢獻社會！好俠義！

同老婆嚟 半年冇嚟過，訂咗自助餐

學屍朗做慈善球王 助養山區女童

贏陰質錢-》用陰質錢叫雞=救隻雞脫苦海-》做善事

唔好當人係雞 你當貧苦女童打工

沈門係正義之師

有女不了
仲考慮緊去唔去大o
好驚

真啊，比得幾m, 佢出場無反誤，做到下助攻助守咪算囉根本無乜壞

大陸封whatsapp
qq爆升

星期一恆指少少地升兩百點ok?

大陸唔係不嬲都用we7咩
咁都可以當好消息

仲提

朱兄 買左邊個model?

Refurbished 2015 15”

準備買13 pro with touch bar

我諗緊過到日本先買定香港買定

唔鍾意得usb-c

邊度長用邊度買

過到去先啦，平d

差極有限

夠用啦 唔係讀英文科嘅話

食咁多蠔
出火

用親呢d 都係臭雞黎

除左哩啲之外
我好怕啲abc啲英文 成日用埋好多字都唔識 又俚語又剩

屌 中楣

暴聯加油

買左盧卡古入三球 十倍
佢成日對下遊刷數據

btw 我好撚憎曼聯
佢贏波我贏錢
佢輸波我開心

有5*又點，同師父同船咪又係仆街

都係讀張收據,過hr 第一層screening

岩 但都想學多d野走

Dse就炒

想問下大家
有冇人睇過漫步華爾街同技術分析攻略（林瑞芽著）
值唔值得買？

換走戅鳩福ok?
好撚廢

兩本都有，睇過，ok嘅，不過漫步wall street參考好啦，唔適合香港

學海無涯 回頭是岸
出到黎做野都係learning by doing, 永遠都學唔曬

華舒福好撚廢....單刀做乜鳩咁射

主要教日常生活搵出好股，揸長等翻十翻，佢嘅短炒係一年

我睇台灣版叫《彼得林區選股策略》,唔記得係咪漫步?

如果個市真係跌
有冇咩俾人吹大左既股係put得過
內房?

今晚輕鬆下出去飲野先

yez

bring ne cow girl ok?

MK恩踢得好唔好？

全隊係衰福仔

fantasy league重注左佢

買左技術分析攻略，漫步華爾街上carousell買算數
當然我明白最重要係熟讀 實戰/午間/3.9

2:0
無福仔就入波

都未出到post已經3:0

4:0

頭關已過

多謝my fd

唔會既 我好專一

到時上莊，你冇時間理條女，咁住就

無錯

上個頹莊唔做主席果d諗住寫下cv姐

晒氣啦
如果唔係大莊 根本無老細無hr會care

agger
成績其實行先

【中印角力】兩軍邊境掟石片曝光 場面混亂似街頭毆鬥

咁樣叫打仗？
不如坐定定玩LOL打幾盤算啦

笑大人個口

點呀大佬，人地想沽爆個市都唔知用咩藉口

可以照用

師父

咁個個都唔洗拍拖啦

聽埋d女點解話自己條仔好似韓劇咁浪慢，我真係想問咁你點解唔可以好似日本av 嘅女優咁淫賤
你地睇韓劇就要條仔好似韓劇咁，咁我地男人要返你地好似女優咁先公平啦

中印大戰
早幾日中國個軍官話咩“一開戰即決戰”，睇完段片學到野了

agreed

個個都拍拖 唔通個個都想拍拖咩

朱巴
泰國版千雪喎

邊忽似
我ex 就真係似啦

有咩用 已成過去

冇圖你話你條女係三上都得啦

假架啲奶

第二幅圖正正係我既弱點，幾唔想理一個人都好，佢搵得我我都唔會唔覆佢

同你同類

我好憎啲人拖

佢遲覆都好，只要我見到個msg 都會即覆

唔好意思又係我！

徒兒再提醒師父大人！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

特朗普個位越來越坐唔穩。
我越來越驚佢會打仗嚟轉移視線。
打北泡，零機會。
打IS，機會頗高。

星期六日仲鳩Up
好心就抖下啦

文

我反而覺得佢ok
美國左膠太惡，開始有反撲
否則trump 唔會當選
左膠搶住道德高地，成日鳩屌
好多人唔妥佢哋，但唔敢屌左膠
唯有暗地投trump
Trump 好識談判，連中朝60年交情都可以離間，再加上佢咁貪錢
美國越強佢越舔得多
當然，佢一有痛腳畀人爆，美股一定chok

左膠真係好乞人憎
總之你講啲野一唔岩聽就話你支持對面
都痴痴地

呢排個市同師傅一樣冇咩方向

好難玩呀

係失落咗一星期五大位置，992急起直追重新打入《表現最差五大藍籌股》,排名第四，相信以其實力重奪冠軍之期不遠

聯想，有食力

以公司股票代號從小到大排列，指數系列的所有成份股公司當中可持續發展表現最 佳的首三間成份股公司:
代號

公司
11

恒生銀行有限公司
992

聯想集團有限公司

1972
太古地產有限公司

師父又中

師父睇好992管理層執行能力
700完全係被高估
沽700買992

威尼斯人唔知係邊隻賭股，噚日睇吓公司改變咗策略，300檯百家樂多返，1000檯以上冇乜人賭，不過成個場幾多賭鬼，商場都唔少人，照睇唔會太差

唔put都唔好call

公海咁揚，最近都係揸call put好

星期日 好悶

又係我！
徒兒再提醒師父大人！
溫水煮蛙！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

轉角股唔計

我尋日都去左深圳

去左長城酒店既ka啦ok，酒錢用$300、車錢十幾蚊（係正紅岭站隔離）、女錢用左$600（因為我一個mark左三條女坐檯），不過我冇做任何不道德交易，因為我係正人君子！

冇喎，而家d女好似唔憂做咁！

最主要原因係我飲醉左，連自己都企唔到起身。

轉角股=廢股=992聯想

殯儀

最記得最底個隻
單日跌9成

1448升唔知係咪炒股災概念

今日幾啱哂太陽
悶

琴日陽光好啲 今日無乜陽光

睇真d 有油同992
一隻受祝福 一隻係愛股

係金沙。

利申：持有新濠。佢早個星期跌成6％真係嚇到鼻哥窿冇肉

師父埋單？

睪丸雪炮

睇到報紙廣告，出街見到海報宣傳，而家已經賣緊月餅。

師父由一月睇淡，睇淡睇到中秋都嚟緊，仍然堅淡不移。

就算地獄沒有盡頭，都要一意孤行，行到落底為止，令人再三讚嘆。

師父

聽日會升

有冇人沈門弟子出左中環
利申：有出，等睇又today me

騰訊牛 係會睇到明天嘅

992慳啲啦 咁樣就有用咩

btw 兩個模tell how much

入場費9120（1個月低）

其實佢咁做都無意思 一係俾啲創新嘅科技睇下 下下執人口水尾 發唔到圍 PS4都出埋VR 賣緊 佢先去搞 咁食屎嚟 一係就揾國泰合作 做全亞洲第一架智能飛機 求其加啲濕鳩野上去 唔打得都睇得下 可以吹下水

佢邊到有創新呀
以前中國冇廠做個人電腦同佢鬥先俾佢keep得住啫
唔係靠埋Thinkpad條水路早就應該執柒啦

落到268 再算

我靜靜雞同你哋講
就算thinkpad系列都有後門吖

聽日求神拜佛唔好大插

怕什麼？

都真係幾靜

準備定白花油is ok

所以無用了

唉 好地地軍乜演

左邊四眼ok

人妻教師味濃

佢地做左淡倉嘛

好友無辜架

放心啦
同師父同船注定滅亡

樹大

喺CC台搵到

好柒

im back

求量神打救

留名睇今年ocamp奶腳圖

暴風雨既前夕都係平靜

睇到厭

算啦 我就唔信傻既會同個癲嘅打

大跌浪前夕

明知佢震米比啲信念#fire

大家要對騰訊有信念

準確無誤

持盈保泰 現金為王寫左幾多個禮拜

應該要用月做單位

睇出面大部分媒體同講股佬，都係睇跌多

good news for us

仆街了。。。

當越黎城多人上師傅隻船，座冰山就越大

大部份討論區D人都睇淡

聽日應該起碼跌多300

講真300 點唔難

哩招推車應該叫老漢推單輪車？

唔好啦

靠邊站

diu or not

劉馬車，不了

Agreed

唔好煩，我屌撚哂你地個份

有聲

聯通復牌

究竟會升定跌

拎完個p牌好想揸車呀

just do it

無錢 係咪要借grant loan養車

有師傅

表示揸屋企架前七

好似有個秋仔親筆寫字嘅Version

鄭少秋好撚邪

唸住玩埋8 月就收皮

主力做騰訊short call

大家早抖迎接聽日一棍

油錢停車場俾都唔洗自己俾

主力入近熊 好快變超遠熊

岩

angelababy 呢

五萬億美金與我們同在!

\|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/

樣子巴

港股已造頂
齊齊靠邊站

九十月大茶飯!

強烈沽出

徒兒再提醒師父大人！
溫水煮蛙！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

\|/

係26000以上叫人買992既人算唔算屎忽鬼？

992長線投資
師父信992管理層執行能力！

醒目！
師父話
支那人要使多50%落蝗者榮耀
先撐到700股價
一睇知冇可能

美韓聯合軍演，今日應該又跌到仆街啦

大茶飯！

唔通CX會升係因為準備推出飛雞餐

飛機廁所淪賣淫場 空姐2年賺逾600萬肉金

中東

男人嘅夢想之一！

國泰高層有聽我意見

請我做個中層 ok?

依d食feel嘅啫，一嘗心願。

QQ

Qq

師父好野

師父\|/

QQ 336
雖然一陣應該冇左

大戶托高散水！

危機正發酵！

中人壽升3%
咩玩法

重倉992

逢高加沽！

\|/ 上香

331

高位沽QQ低位掃992

2017藍籌股王992
現報4.46 -0.100

雙向收費呀

中間三個亭未整好就咪撚搞
自閹三條線

開波前，徒兒再提醒師父大人！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
危機發酵！溫水煮蛙！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

期指轉燈

都話會有棍ga la

270穩守

有無用渣打嘅巴打用唔到?

師傅教落：做好風險管理！適當時候靠邊站先安全

不要質疑神

早呀聖獸

請到廚房領糧

都係做定期最安全

樣子兄呢段文應該會越來越長

login唔到

太陽底下無新事
太平山下傻仔多

聯想係轉角股，不是廢股，
聯想特登做差盤數

師父話「太平山下老襯多」,唔通講緊自己?

992

QQ 準備轉燈

星期五期指轉勢位(原野頂) 27220

有咩

原野唔好亂黎thanks

dur 皮

【實戰理論】大行齊唱好 走勢卻背馳（沈振盈）（AUG 21）
2017-8-21 9:33:26

向左走向右走

過去一週港股走勢反覆，週初作出反彈之後，升勢無以為繼。股王騰訊（）公布業績後，出現了反高潮而回落，指數勉強守住27000點關口。然而，外圍市況疲弱不振，上週五歐美股市全面報跌，技術走勢頗難看，相信會影響今日港股的表現。

短線而言，港股已正式轉入調整期，若以正常的中期調整視之，恆指極有可能下試26300點水平。當然，若有較為震撼性的負面因素出現，指數亦有可能再試更低的水平。故此，此刻大家不宜心急入市，暫時採取持盈保泰的策略，靜觀其變。講真，港股連升七個月，出現中期調整也屬正常現象。一般來說，牛市中的調整浪，股價回調10%也屬正常。

現時影響港股的因素，除了是北韓危機、中印局勢等地緣政治風險外，九月份美國聯儲局議息會議，市場也將要面對着「縮表」的風險。加上內地繼續作出企業排查，打擊資金外流，亦會構成利淡的影響。故此，港股在八月及九月份，傾向回落的機會頗大。而市場情緒方面，主流的看法仍是頗為樂觀，這更加是短期大市，需要進行調整的主要原因。大行齊齊唱好，但實際市況卻是高位沽壓重重，跌市成交過千億，反彈市卻成交萎縮，似乎跟大行之看法唱反調。

沈振盈

多謝師父！

唔係你財
唔入你袋

算啦，量子兄

俾你睇穿咗添

都係J縮表，搏黑天鵝，完全冇新嘢講

師父認左牛市？

南無阿彌陀佛
師父
弟子在係跟前，叩門感恩

喂喂喂，做乜撚師父無la la 將熊市變左做牛市，勞煩大師兄解讀一下

師父最憎隻762

灰犀牛
黑天鵝

師父仲有咩好J呢？
真傷腦筋

邊到睇我記得上次殺到318，又有新近牛？

師父好似無咁熊喎...

現時最抵買入股票算係992, 股價見底唔遠，基本因素好，一旦資金流入，即可翻倍，睇9蚊

可以合股再跌過架喎

992又可以hit and run

正解

Hit and run 執左1k

wtf

個肥佬算唔算上左船
確認左牛市

豹哥
快，通報，牛定熊？

兩三個月前好似都有確認過

992聯想
$4.43

堅抵

講真，港股連升七個月，出現中期調整也屬正常現象。一般來說，牛市中的調整浪，股價回調10%也屬正常

師父係咪確認牛市？

Breeze Trade will be unavailable from 21-08-2017 09:30 to 21-08-2017 11:00 for system maintenance.

入唔到牛 又開始磨

乜差都買路到 垃圾

正經野冇人理

係，所以差唔多要轉身了…

說好了的上到27000 都係反彈夾倉呢?

咪係 我道行唔高深 想請有經驗的師兄們幫幫手

仆街我以為我上網有問題

睇下隻死肥佬轉得快定個市轉得快啦

目住隻牛升 我只可以得11點半

要搵大師兄

[member]我個大倉係62700

睇住爆

徒兒再提醒師父大人！
加息，縮表、北韓、中印.........
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
危機發酵！溫水煮蛙！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

大師兄 商討國家大事 係草叢翻黎啦

佢之前都試過一次話係牛市，不過佢係話牛完。今次佢間按承認係牛市，但睇淡回調，有比向下目標，應屬淡？

330 有阻力

支拿移動升 有d不安

今個星期邊破到350

大師兄解籤啦

原野巴 比d力啦喂

肥佬轉轉地身 有d驚...

肯定唔會破到，太多近牛

屌你平安

放左?

佢食咗咩？

食左隻熊仔

你終於學會小注的重要性

世界末日
走鬼呀

30蚊
夠唔夠錢喺街市買瘦肉煲湯

咁衝動做乜

去macafe買一杯咖啡仲有找4蚊

即刻無左方向

992冇得run

食左聯通put, 買4千，執8千 隻末日輪升左100%。早知買多D

插緊落去

恆指軟哂，原野!

原野 岩岩叫你揸實隻熊架啦

大師兄, 我決定過底跟原野了

屌！

原野入熊 做對沖呀 斬牛

揸到打靶，向沈門拎公數

跟

原野隻牛到左止蝕未

最怕呢D市....1分鐘行幾十點
成日一嘢震左個止賺盤

原野有冇興趣將d強積金轉做保守

我跟師父put左，依隻野真心廢

X2

使唔使改名 原門

難望冧市？內地養老金「大水喉」已買股了
08月20日(日) 23:08

被市場人士認為不能輸錢的內地養老金已入市買股了，有分析指出，這或印證中央要力挺金融市場，料中港股市將平穩發展，就算調整，幅度也不會太大。

內地傳媒報道，養老金除了買股外，還參與認購股份。深圳某基金公司表示，養老金組合參與了對棕櫚股份的配售。另外，報道指出，養老金的名字分別出現在內地上市公司正海磁材及九陽股份的前10大股東名單當中，顯示養老金正式出手買A股。

有分析師指出，這不但意味A股市場將邁入新台階，也代表中央有意加大金融維穩力度，因養老金規模高達數千億元人民幣。有市場人士甚至認為，從這次養老金的動作來看，不排除早已買入一些藍籌股，只是未到披露水平而已。

據了解，目前北京、上海、河南、湖北、廣西、雲南、陝西、安徽8省市，已與「全國社保基金理事會」簽署了養老金委託投資合同，金額高達4,100億元人民幣，已經到位並已開始投資的資金高達1,700億元人民幣。
－－－－－－

又黎

燈豹

支那次次個市抽高都搵養老金接火棒

原野去訊匯見工應該會請

加埋鄭少秋澳門演唱會

QQ 又準備好轉燈

平心而論
中國去槓桿既政策係ok既
經濟政策呢一年都合格既
上年班鬼佬仲吹緊硬著陸，今年都收哂聲

補充:熔斷之後

大行擺明測低 燃氣股價去吸貨

\|/
無追post

大逆不道！你地自己開個原門啦

原野燈左

唔係好識呢d

升?咁你放左隻牛未?
又跌啦

(師）父啊，你看你的弟子都要離你而去敬拜偶像，只有小基與一眾元老留下，求你賜我們信心。父啊，求你章顯你的大能，以滋養我們心中信的果實，再次壯大沈門。